立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

(直播>數碼35台)

(電台直播>數碼35)

立法會會議 LegCo

電視 RTHK32台

討論財政預算案

直播緊

圈養計劃， 年年claim一樣既錢, 一毛無多無少

講緊唔見3百萬選民資料電腦 要首度選舉主任負責

千零人多不明不白多三百票

仲未解釋